PS4 DJMAX

有冇巴打絲打玩過PS4 DJMAX
玩左好耐都解鎖唔到佢啲音鍵外觀
有冇巴絲可以指教下

DLC果啲易出好多

WTF
唔想特登課金買DLC

入collection個achievement可以睇解禁條件

不如玩PC版

最好禁係PSP

用機械式keyboard

題外話其實隻game原點係PC版叫djmax online
不過可能你太後生未玩過
真心覺得出左咁多玩法/咁多平台，最好玩都係佢

Steam 有 V version. 多左好多手制打唔到嘅SC譜

ps4就啱啱出左online版DLC 老鬼可以回味下 但好少歌

keyboard 好禁好多
ps4 手制玩到手殘

唉 好掛住online堆classic
依家得返首莫扎特

估唔到仲有同好
以前j左first kiss同 I want you 好耐
第一隻玩嘅歌係hello pinky

一睇就知你係psp Djmax CE入坑
不過係既，事實上CE的確令人耳目一新

Btw first kiss勁到逆移植? 返去k pop

由PS4轉玩PC
最好玩都係PC版
一轉PC版即刻FC到勁多歌仲要勁高accuracy%

唔係 我係djmax2入坑 個陣hello pinky真係耳目一新
去到後期black square啲暗黑歌又係玩到好爽

我記得有首歌叫Goodbye好好聽

仲有首隱藏歌miracle 都幾好聽

用手制玩玩到隻手指公痛

係喎 一直無意識CE之前有出過psp game
Hello pinky正呀, online時代成日玩
加上我鐘意小魔女doremi(？

唔計djmax既話，其實ps1時代玩beatmania 已經量產左堆手掣魔人
不過我真心無能力成為其中一份子

DJ Max2 入坑 Black Square玩得最入迷同最好玩
街機都玩過 手殘玩唔上去

steam賣350$... 唔減價唔會買住
隻TAPSONIC BOLD 賣89$ 都係嗰句... 減一減先買
當年玩DJ MAX online大陸服 已經有勁多神人玩到7Key MX/SC
記得同班仆街pvp(5/7Key MX/SC)冇次贏到....
唯一輸得心服口服就係呢段時期 佢哋靠實力唔係外掛
之後執柒咗 又有隻ez2on 8k唔係人玩.... 過幾年又執柒埋....
由電腦-psp-手遊 隻tapsonic top我都有玩
估唔到會有人玩

steam版平好多wor ching，又會間中送歌
ps4真係貨金地獄，又冇人上網玩

NieN DJMAX第一
Hello Pinky, Ikarus, NB Ranger return都好正

nien我反而最鐘意係近代 respect 首 only for you
不過近代真係得依首我鐘意, 唔知點解新出嗰啲歌梗係無咗種DJMax feel

Oblivion
Temptation
On
Angel
Soul
NB ranger
Lemonade
充滿回憶既舊歌反而數之不盡

350其實真係抵玩啦，online時代玩premium曲仲要買月卡/遂次比錢

打得最天昏地暗真係online, 加上lobby/房就算唔開局都可以吹下水